人地同你講may the force be with you,你應該點答？

答you too定i am your father?

K

by bus.

i fucked your mother

#metoo

search your feeling.

“Don’t make me kill you”

and also with you

May the force be with you, always

通常D人感覺到你將會做危險事但又幫唔到手先會同你咁講，所以你可以回返一句
I have a bad feeling about this.

I'm your father.

I don’t like sand.

呢句通常都係d神父/牧師用黎祝福人，你可以簡單答番句 「Amen」就得

Yolo

LIAR！！！！！！！！！！

也與你的心靈同在

Dew it

Diu no chinese

Did you ever hear the tragedy of Darth Plagueis The Wise? I thought not. It’s not a story the Jedi would tell you. It’s a Sith legend. Darth Plagueis was a Dark Lord of the Sith, so powerful and so wise he could use the Force to influence the midichlorians to create life… He had such a knowledge of the dark side that he could even keep the ones he cared about from dying. The dark side of the Force is a pathway to many abilities some consider to be unnatural. He became so powerful… the only thing he was afraid of was losing his power, which eventually, of course, he did. Unfortunately, he taught his apprentice everything he knew, then his apprentice killed him in his sleep. Ironic. He could save others from death, but not himself.

I have a bad feeling about this

I’m batman

I'm the force

Unlimited Powerrrrrrrrrrrrrrrrrrrr !!!!!!!!

On9

I am the senate

I have to work now, fuck off

Live long and prosper

Be water my friend

megan fox be with you

May I?

your face your destiny

我入左dark side

Martha

Yousa so dumb-dumb

Meesa darth jar jar

hello there

I will find u and i will kill u

Whoever comes... I'll kill them all

I am fine, thank you

Wow, you watch lord of the rings too?

Don’t try it. Anikan

I’m fine. And you?

That is not how the force works

i am fine thank you, and you?

Gryffindor 10 points

will it blend?that is the question